# Домашнее задание №1. Введение в переменные Python. Способы ввода и вывода.

1. Прочитать число и вывести его последнюю цифру
2. Прочитать число и вывести остаток от деления на `3`
3. Считать два числа и вывести их сумму
4. Считать два числа и вывести их частное

 